其實富咸咁搏做咩

唔係唔知唔知我熱爭緊冠軍呀，你富咸又唔係降班，咁勤力踢波做乜鬼啊！
富咸好急要呢3分咩，對你有咩影響！
如果因為今次失分，搞到熱刺冇咗個冠軍，邊個負責啊？ 係咪為你富咸咩呢個鑊先？！
屌你老母！

其實熱刺咁搏做咩

唔係唔知唔知我富護緊級呀，你熱刺又唔係爭冠，咁勤力踢波做乜鬼啊！
熱刺好急要呢3分咩，對你有咩影響！
如果因為今次失分，搞到富咸要降班，邊個負責啊？ 係咪為你熱刺咩呢個鑊先？！
屌你老母！

"孭"

又輸幾多呀

好在冇串佢否則1.45 主斷會吊死幾件球員

摩狗買半場咪得